我利唔聲唔聲已經係歐洲最強攻力

入球41 同巴塞一樣

摩納哥入左50幾球喎

法甲系數1.5

系

你

你咁講成個logic gur撚晒